自殘疤痕點先去到。

小妹唔生性，之前屋企發生咗啲嘢搞到我好唔開心，然後又比個八婆繼母打，讀書又大壓力。。忍唔住自己傷害左自己。然後上年因為同男朋友鬧交，又忍唔住落咗手。。宜家好撚後悔覺得自己好on9。返工啲人成日都問我左手做乜事，然後有時有啲好冇品嘅人會直接大大聲笑鳩我隻手好辛苦，但上網睇過好多方法都好似冇乜用，睇返隻手真係覺得好柒好煩好想死牙其實我都唔想咁樣，真係嗰下太衝動。。因為我都𠝹得好深所以好明顯，對我日常生活真係造成咗好多困擾

疤痕凝膠

紋身

冇方法，唯有接受自己。

睇咗精神科先，唔係你始終會再界過

留一世比個教訓自己啦

Laser 幫到你, 不過要小心問, 唔好比張信用咭d 美容sales, 有咩事堅持報警, 要求即刻離開.

除疤膏？

係 最好搵醫生做
樓主唔洗唔開心 依加技術咁好一定解決到d疤既
最緊要係你諗得通 好好愛錫自己

接受不完美的自己

咩年代 仲鎅手

斬左隻手

著長袖衫

公司冷氣鬼咁凍夏天都長期著長袖

啲人咁仆街

改緊了，有時候係好辛苦，但我真係努力緊了

上網睇過好多，但好多都話未必可以清得完，淨係可以減淡到

睇精神科啦仆街

咁小學雞笑鳩你樓主下次話比貓抓囉
好小事姐唔好咁介意

咁我又唔係好覺得我精神有問題，純粹覺得傷害自己可以釋放到壓力姐

用界手嚟減壓咪即係有精神病囉，柒頭

梳囉

CLS...唔開心就插自己?
應該好難有男仔接受到個女仔係咁

咁而家我咪自己一個囉，你咁講都係想我咁樣答你姐

紋身
扮意外